男神今日對住我笑阿，我係咪得米

男神偷日笑笑口咁望住我。我面都紅晒。之後佢細細聲同我講：你無拉褲鏈阿
我當場扯左旗，佢好似feel到我扯旗咁，用一個好賤既樣望住我偷笑

呢個賤樣：

之後既野我唔係太記得啦，我諗大家都知。。。

示意圖：

左手 右手 直手 擺喺心口
深度 深度 5cm 嘅深度
速度 速度 1 秒 2 下嘅速度

ching你好好人=.=
我諗你唔回我就無人回

咁都要收好人卡

我想收都無得收囉

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

避開晒